一聽聖詩個心就會平靜舒服左好多

呢排每日輪流充斥住緊張、不安、憤怒、感動既心情
但一聽或者心入面唱住sing hallelujah
心靈就會平靜左從來都未試過或想像過聽完會有奇妙既感覺

再次感激你地為香港人辛苦既付出
多謝你地